點睇天下一未來幾年嘅電影？

天下一電影自成立後秉承以創新方向及想法，為香港電影帶來新血及衝擊。天下一於今天在香港會議展覽中心的香港國際影視展上舉行了「2019 天下一電影巡禮」，向業界及傳媒朋友展示今年天下一將開發、投資、製作及發行的電影作品，當中包括《明日戰記》、 《尋秦記》、《風雲》、《犯罪現場》、《守闕者》、《媽媽的神奇小子》、《雞蛋仔》、 《紙皮婆婆》、《電影痴漢》、《BABY 復仇記》等等。 發佈會現場上星光熠熠，出席影星及監製、導演眾多，包括:古天樂、劉青雲、劉嘉玲、宣萱、林峯、吳君如、張繼聰、顏卓靈、姜皓文、薛凱琪、譚耀文、安志杰、劉心悠、吳肇軒、李璨琛、林家棟、陳靜、朱鑑然、廖子妤、周國賢、郭羨妮、雪兒、滕麗名、爾冬陞、吳炫輝、黎震龍、馮志強、羅耀輝、陸以心、徐梓耀、尹志文等。

利申：幾期待犯罪現場同電影痴漢

犯罪現場

明日戰記

尋秦記

電影痴漢

BABY 復仇記

雞蛋仔

古仔

pish

最期待一定係尋秦記

都叫好肯試新題材